警隊內部消息流出！唔比用布袋彈，唔比用水炮車，唔比出速龍！

source: 腦燒, 大家聽完自己分析可信性

推！

奶野, 林奠真係想殺人

仆你個街.....

借po

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

當發現警犬無能力滅200萬人聲
唯一方法靠警犬死嚟令200萬人變到200人

信你一成，戇鳩都變郭富城

速龍冇著速龍D狗衫咋

出硬

班人清路障似出水炮

警察要封殺連登!

仆你個街

仆街 anyways 由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.金鐘見」！

黑警想殺人

結果大快人心

水炮車洗新城市

屌 sor 激動得濟

btw 金鐘721見

結果全部出晒，除咗橡膠子彈

條友信唔過，好燈呀，信一成，双目失明

紐約時報: 足夠證據證明香港警察濫權

一定要追究死黑警！！！

毋忘612

[務必廣傳] 紐約時報: 香港警察濫權！！！

燒山

都唔差喎！信得過

7.21.金鐘見

燈神

腥風血雨

燈神燒

阿爸、媽
如果你地見到呢段說話，我應該已經俾水炮車，布袋彈，甚至實彈射死咗！來生報恩

仔

屌你老母 收聲啦
又燈

中伏

大鑊了

第二頁先有

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

警隊內部消息流出！可用水炮車、布袋彈、速龍小隊！

[有片]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

屌 老燒一時一樣
究竟幫邊面架

預左最壞情況就咩事都冇

仆街

即係會一次過見齊晒
但點都好 721金鐘見

用番原本果枝咪係

屌⋯⋯

提醒和理非都要齊裝

燒山安靜少少得唔得

可以估到721個情況可以去到好惡劣

大家小心啲

仆街了
點擋水炮

屌佢老母....

睇來水炮都會出

I agree

屌收聲啦好嗎

比你貼咗先添

仆你個街出少句聲當幫忙啦

屌燒山又出黎燈

仆街了，真係要死人了

仆街了

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !

有冇人可以勸下隻星宿老怪出少句聲當幫忙⋯⋯

仆街，唔好再害市民啦

燒山收聲啦

咁港共政府請啲狗外黎托柒？

唉屌

omg
仆街
老燒真係玩9人

燒生可唔可以唔好再燈

其實已經聞到腥風血雨
係睇吓去到幾盡

老燒唔好咁對我哋

生靈__

好彩佢冇講唔比用實彈

我收到消息會出核彈

721 港島見 ! !

以為係邊個，笑死

連登大忌知唔知係咩呀P牌仔? 雙呀屌你老母

屌那星

依家連登好似比人㩒低哂721戰術文，再係咁唔知點算好。

啱啱相反

噢 all in

真唔真，有冇消息來源？
Fact checked?

其他我都驚驚地
但速龍如果輸咗就好睇囉

警民隻秋日

速龍都變變色龍
由深藍色識得變做橄欖綠 公安藍 同白色

愈係咁愈要多人去

睇嚟燈神今次無燈

7 21金鐘見

0
721金鐘見

唔撚信 屌你老母黑警

燒山都係焦土派，mola mola

唉 燒山快d真心相信中共五年內唔會倒台啦
快呀!!!!

又燈
今次仆街啦

你老味可唔可以出少句聲

燒山幾時先中風

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

有人冒警！ 你扮警察 你涉嫌冒警及傷人 我地行使公民逮捕權

621不見不散

分析未嘗無道理

燈神，姐係全部出硬。

姐係會出撚晒 金翅gg

唔好燈！！！！

算啦 攬炒囉屌

為自由！爛命一條！

721約定你 支持五大訴求就要出1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查 追究黑警濫權5. 真雙普選

記得做好準備，先有機會起game度安全落莊呀！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

可唔可以出少句聲

我屌

大鑊

燒山出少句聲會死架咩

End game 了

頂 我想舉報燒山個channel 等佢冇得亂講野

其實佢知唔知自己好撚燈

收到，即係會出

屌你老味 燒山你去含撚啦

哇 仆你個臭街咁惡毒既

唔係不嬲叫開燒山咩，應該叫黃色火災危險警告

即係一定出布袋彈、一定出水炮車，一定出速龍

消息人士指，美國將會係721出原子陣炸成個廣州省，唔排除會出核彈

全力推所有721Post

唉
燈少陣得唔得呀屌你老母

佢咁講即係今鋪咩都出晒

大家，721見啦

仆你個街,燒山又燈

仲要預言中共千秋萬代
中共全體官員, 香港高官, 保皇黨等有關人等都要長命百歲身體健康啊

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

收到曬D啟示

又燈

喂 出少句聲啦柒頭

腦燒係未同大家過唔去呀，屌

仆街， 真係想殺人

721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！

大鑊啦......即係乜都有

仆你個街721睇黎真係血戰
大家bewater記得入私人地方

唉屌
Molamola

結果變左400萬人

你已負評了這討論

721港島見